6中國男子東京搶購潮牌 毆打保安被捕！

6名中國籍男子於3月9日在日本東京排隊購物時，與保全人員發生衝突。日本警方今（16）日表示，6名男子涉嫌毆傷保全人員，已被拘捕。

日本讀賣新聞報導，東京警視廳主管今日表示，6名中國籍男子於3月9日下午在東京都澀谷區街道排隊，購買人氣潮牌「Supreme」限量商品，期間與維持秩序的保全人員發生衝突，涉嫌拿鐵管椅毆打一名29歲男性保全，導致保全頸部等受傷，需送醫治療兩個星期。

路人把當日事發影片上傳至網路，從影片中可見有一群男子圍著一名黑衣男子，並拿着鐵管椅向他砸過去，雙方互相推撞，用日語互罵，影片最後有人以普通話大罵髒話。

不過，有媒體報導指，該群男子是以轉賣為目的的中國人。Supreme要求客人事前預先預約，經抽籤後取得特定號碼才可排隊購物，懷疑該群男子因沒有事前領取號碼而被要求離開，繼而與保全人員發生衝突。

事發影片在日本網上廣為流傳，中國人再次成為被指罵對象。有日本網友表示，希望警方調查並嚴懲這些中國人，不然中國人會以為在日本鬧事、打人沒什麼大不了。

中國駐日本大使館也曾在3月15日呼籲旅居日本的中國人，購物時要遵守日本法規，自我克制，避免引起不必要的爭端。

用 不買日本貨，不支持日本鬼子 做理由，禁班生番去日本啦

隔咗兩個幾月先被捕？

D 支那狗見搞大左件事，走返支那避一避都唔出奇

Supreme 根本垃圾牌子
料又差
Customer service 又差
入面staff態度勁差

舊聞

有幾舊？

幾個月了

支那人由1949年到而家都咁樣
幾個月前咁，而家一樣
都無變過又點會舊

涉嫌拿鐵管椅毆打一名29歲男性保全

單野係3月, 但今日先真係拉左, 新聞都係今日先報

保乜撚嘢全

日本果間真係狗也不屌 態度差到一個點
據聞佢地態度差係賣點 同澳牛一樣
因為佢地請唔係請真sales 而係請板仔做sales

做野真係有效率

日本店態度差，咁既大話都講得出

台灣叫食Q做保全

原宿Chrome請fixie仔
串過馬撚